"志森與志豪"俾人report到無盈利！

利申:借ac

佢地出咗條片講
個channel俾對家report到黃標無盈利
仲俾對家監測 cancel咗黃標之後又有番

喺度提醒大家 唔好唔記得打黃色Youtube戰線
黃色Youtuber: LIKE SUBSCRIBE COMMENT 睇埋
藍紅Youtuber: 㩒停 DISLIKE REPORT 唔好COMMENT

黃藍Youtuber表單:
文宣解釋：

光復香港 時代革命

自推

推

推！！

黃色Youtube圈 vs KOL100

我地無資金 不過我地人多

滅中共由滅藍絲做起

推 大家做多步

唔夠推

推呀

光復香港

幫推

推推推

推上熱門

YouTube戰線要人！！

Push

有埋list添 點可以偷懶呢

pish

Youtube戰線

六號
志豪

推！

講咗

打youtube戰線，係咪應該諗吓處理吓政治審查，唔俾講中共既片賺廣告費哩個問題先？

push!

即刻subscribe

youtube戰線

上前線會受傷

做後勤怕俾人拉

和理非遊行嫌辛苦

罷工又怕被秋後算帳

貼文宣驚比藍絲帶斬死

網上聯署又嫌冇實際效用

而家只係 dislike report都懶

仲有勇氣冠冕堂皇同人講自己係黃？

其實dislike 都會增加該頻道曝光率

完全啱 偽人六號

香港人錢大把 但要有方法幫

黃標即係咩？

班5毛搞到黃youtuber 冇晒收入

Up

依個好麻煩好難搞 因為有關youtube黃標機制

你依叫ps 唔係利申 都冇利益衝突

救返佢

Upupup

啱 依家網戰幾乎0風險 唔應該偷懶

推 ~ 要一大班人keep 住做先有意思

我都唔明，即係要點做

我記得dislike會降低曝光率？

push

俾youtube mark 咗條片有爭議性
唔俾放廣告無廣告收入

有牽涉色情 暴力 政治 就無channel收益

tui tui tui

GOOGLE唔肯做野

唔好懶

youtube線

ok 下次改番

點解決

無得搞

黃標者係唔俾你喺youtube賺錢

中聯辦youtube挑機

Push 還拖

subscribe自己友

like晒自己友

推，大家加油

share自己友

志森佢地有申訴成功 但之後又俾youtube標黃標

讚揚港台

其實會唔會對我地有利
黃既人見到唔係黃標都會入去睇
藍既人見到唔係黃標可能會入去睇睇

拋磚：
問哂所有黃youtuber既情況
統計一吓數字
再揾最過份最冇道理既幾條為例
打埋英文字幕，summary
叫hkfp, 立場出新聞
貼去reddit Twitter
Tag 美國議員
Gphone做野

救香港

推，每日任務，以前睇黃片未必會點讚，而家逢黃必點，以至到台灣既片，總之所有反共既片我都點讚，藍片或奶共既片必report

似乎係youtube問題 唔係report

有

除咗YouTube之外，有冇其他差唔多，可以作為替代嘅平台？如果無，恐怕佢發展成獨大之後，會變成以前嘅高登(未有連登前），或者今日嘅CCTVB…

正

yes 如果發現有雙重標準
就國際戰線開google 拖

Youtube都奶共咁點

召喚鍵戰

youtube 香港
俾中宣部啲藍絲youtuber 瘋狂入侵
又多中共網軍瘋狂投訴

人人都可以係鍵戰俠

頭條堅高質

抵抗呀!!!

借分享上Facebook thx

好多人有睇facebook但無用連登/tg

新聞搶焦點既野
要儲齊料夠爆
務求一擊即中

幫拖

係咪應該問下所羅門yt個政治審查機制 美國有冇

幫手

其他都好高汁的

agger 之前都唔習慣點like 依家逢黃必like

訂閱channel呀!!!!!!! 比like

無人真正知道YouTube個系統係點運作

我覺自己+gphone等儲齊料先聯絡外援啦

一定要推

由藍絲沉啦

ok啊 俾facebook果邊知道都好重要

停課同home office 喺屋企做實事

手足唔好淨係喺度留言Push啦

出去主畫面㩒YouTube，做嘢啦喂

KOL100唔止擴大自己圈子
仲動員左好多人舉報啲文宣page
大量文宣page嘅post被人檢舉
連推廣黃店都比人del po
個撚個淨係識睇班狗同班所謂明星飯局！

減低呀屌你

gogogo

啱 個演算法成日會改

Push!

鍵戰!!!

推呀！ 開戰喇！

直接搵youtube香港部
拎藍click啦

反攻啦

可唔可以捐款架

Pish

要10萬subscribe先申請得(所以subscribe好重要) 不過志豪志森都就快

志豪志森有開轉數快 可以捐

點解當年有條友報串幫達哥 舉報backup 佬

自己起個香港黃色圈平台得唔得

pin啦樓主

可以點幫拖?

PISH

pin?

support黃YouTuber 針對藍YouTuber

721

831

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

網戰全面進場

但偏偏鍵戰最難吹雞
遊行求其都十萬八萬人出
Tvb戰線d任務得幾百人肯做

推 留名

721 831
雖然佢地唔算係深黃本土派
但係對於淺黃黎講 佢地有極大文宣作用

今晚就播佢啲片先

屌

直至贊助

短短2分鐘我已經stop+report dislike左10段片
每日做 聽日接力
我地一齊做啦好無呀

幫推

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

一早sub哂

曾經覺得佢地有啲似樣
要驗眼

好

Report曬KOL100

我地一齊做啦好無呀? 2分鐘咋
我已經做完 聽日繼續!

Tui

要寫封聯署信比香港admin或者遠東區, 話比佢地聽係政治問題, 如果唔肯讓步解封, 掟去蘋果立場

pm定佢哋兩個 一夠10萬就申請啦

仆街五毛藍絲

Push notifications

有人問有無辦法贊助"志森與志豪"
其實佢地有開"轉數快" 可以donate(喺條片description有寫)
其他黃YouTuber都可以喺合法範圍內參考（議員等公職除外）

推!!!!!!!!!!!!!

長命工夫長命做
一日2分鐘stop+dislike report 10條片
10日就100條

大家一齊做啦喂

唔錯 要話比佢地聽

其實呢啲要靠國際twitter 戰線connect 美帝議員向google 施壓先最有效

大家唔好放棄twitter 戰線

同意

To志森同志豪
你地10萬訂閱之後可以試下申請頻道認證(即係一個藍tick喺名隔離)
唔知得唔得防亂report 但至少保險啲

Patreon!!!

未訂閱嘅快啲訂閱啦

當然可以
但係淨係話講比人追擊嗰條片 有冇可以野做到?

立場匡哥有整！

屌你老母同連登仔宣戰打YouTube

up

唔知住 youtube機制好複雜

唔係本土派但都一定深黃啦下哇 唔好太harsh

PUSH

推 幫小豪子

推 大家幫手report籃色orz

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

做頭條新聞咁樣笑d黑警，仲想點

Hk copystrike wars

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

噢

叫佢地搵下趙博

請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享

訂了

老實講，明顯短時間大量惡意report，YouTube 係有心配合黃標，然後唔找數......多多人都唔會有用，唯有鬥report，令對家背後要開大水喉增加維穩成本

重點係要report KOL100

其實有無可能有個新youtube呀？

雖然冇睇開 但估唔到男人eeetv都係藍

好難有youtube咁ge國際知名度

請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享請即LIKE片,分享

Myradio有冇

做得咁快

report下對家到冇盈利先？
再check下YouTube有冇奶共？

要人！

W

推!!

已經
Sub

唔知會唔會有同樣效果 試咗先

S

認錯左

黃標 係youtube自己 detect

唔係冇profit 係少好多廣告

auto洗view方法
韓撚打手認證

會無曬廣告 等於無收益

叫佢用

推
希望大家唔好因為少左街頭抗爭就忽略左其他戰線
要謹記場運動is far from over

依個唔一定準確 因為youtube成日改演算法 不過都可以參考

我加依個網址入pinned message串

推啊屌

新晉黃youtuber都可以善於patreon

之前唔係話白兵係暗藍咩?
叫人區選投白票
大家考慮下佢仲好唔好係個黃list到

立場哥哥 匡哥都有用依個網架

值得討論

可以點report番對面？

推推推推推推推推

連台灣兩三百萬訂閱既人都搞唔掂

up! push!

p

係我嘅，不過WFC

我係咁report kol100班仆街但佢哋就冇事，facebook又係咁，但係黃色youtube圈就俾人ban

Fb google應該外判咗俾支那班畜牲做

云伯系打手
講好多次唔好放佢入去

冚家產藍屍

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

以牙還牙，report到藍屍收皮

早幾日出面已經有巴打開post講

打

其實佢兩個名人黎講 無youtube都有正職 幫下啲真全職Youtuber先啦

無錯 只不過我想借依件事帶出點幫啲新晉黃youtuber 例如好似pinned message咁

上網見到整用Python 整bot 自動睇同like
行唔行得通？

利申：廢jer唔識整

連藍絲都唔抖音要攻佔YouTube平台就知

還拖

推
小豪子同太后一定要幫

Report 藍屍報仇

點解GEM放第一
啲人subscribe啲聽歌啫
其他政治抹黑嗰啲難頂好多

佢有機械人驗證

叫人唔好理藍絲KOL個啲人根本鬼到仆街

就係唔想我地REPORT佢地

已經 Subscribe! Comment! Like! 你哋做咗未?

轉數快唔係用電話no.咩？
點解得7個字？

支持頭條！！！

tui

推
推
推

done

麻煩了

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

每日留係屋企真係好悶
好彩有youtube戰線慢慢report

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

Pushh

齊齊睇YouTube

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

直接比錢佢地啦

可以唔用電話no.的

推 youtube戰線要人

香港獨立 唯一出路

report

鍵戰呢

推
幫手

有手足整左個YT戰線TG

幫手禁2個制
1人行多步

youtube機制係咁on9

pushhhh

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

可以點幫手

大家Subscribe 志森與志豪、like爆、狂睇、留言
反而係助長咗「志森與志豪」既成長，除非佢地有網軍係可以持續咁打，否則冇用

相對咁講，我地都係冇能力持續咁打擊對方藍絲
就應該以壯大自己為主，用「源頭減廢」既策略削弱藍絲

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

大家幫手

721 831 101 1111

推 推

乜冇呀？唔好睇少黃絲中產嘅群眾力量。

一定係kol 100做

黃標?

你計漏左翻牆既，去咗外國既仲新馬果班五毛

推爆

推推

gchi頭條

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

鍵盤戰線要全面開拖啦！無理由打輸人地

啲咁嘅招數，俾人偷嗮啦

Push.

無收入咪無收入囉
一兩個月有咩所謂？
你打緊港台工
至少有份糧
大把手足失緊業啦
你做KOL係為左錢？
呢個係長期鬥爭
幾日無收入就呱呱嘈

呢兩條粉皮收皮啦

新戰線

世柒都係咁

錢唔係太重要
但唔好比藍絲洗人腦

網上戰線本應就係後生仔主場
手足 做嘢

唔係 滿意？

真心要大家支持

開首播收課金仲好搵啦

YouTube好重要

可以跟住呢個Post去report
「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

係咁開住播佢地嘅片 可唔可以幫佢地刷錢？

好多youtuber 都有放payme FPS 上去
但有幾多人 真係會捐

推!!!!!

但好似當年justin bieber d片比人負到仆街，搞到好多人談判好似重衰？

有無人發覺佢地既廣告好多都係警察落？

佢哋自己果啲唔怕黃標無廣告，因為意不在此
但佢哋做到你哋班靠廣告嘅黃ytbr無廣告收入就已經成功
又係唔對等嘅戰鬥嚟
所以目標應該係要令美國政府aware youtube同裡面班中国人

你可以參考呢個
dislike其實佔比唔太大

推已like & subscribe

返工開youtube 幫黃youtuber or channel 刷views 加like，記住唔好開AdBlock，開完放係到。亦都記住開你要刷黃youtuber頻道內嘅片，放係到間唔中轉片。你做多步同唔做係好大分別。

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

牙逹都黃？

其實應該要轉平台，如果係想要盈利，例如twitch

以眼還還全部支那人同強國相關都repost曬

支持儘量subscribe

推完睇完個D幫手先得架！
唔好睇完就算！對家落足力，我哋就好似變晒軟皮蛇

支持 subscribe

非打機都得？

無收入黃絲youtuber咪少左資源對抗支共propoganda
人地出糧打你，你無收入會點

無用，人地係靠支那份糧黎生存
大家無youtube收入咪一齊無youtube收入
得你死咁解

忠勇毅企係外面，包得比直接照顧患者嘅前線醫護多，
忠勇毅用浪費醫療資源反擊醫護，真係小家到爆。

report,連登post有教學

一齊幫拖啦

可以，侵侵都有個twitch

應該都冇咩用，根本YouTube就係奶共，無論你幾紅，只要節目內容係諷刺時弊，尤其係講香港、中國、台灣議題，無論有幾多subscribers佢都係會黃標，唔少台派或者中國移民去外國反共既youtubers都講過呢個問題。

仲有
趙博、徐時論都係呀
係咁黃標

白宮聯署查google有冇收中共壓力

呢個真心緊要！

支持，做緊嘢。

推
佢想滅我地評論員口

推佢老味

啱 打數字戰好難打
直接搞YouTube 好過

五毛多啲喎

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

點樣搞